[pro club] VPL前銀杯四強招人

麻煩睇完岩FEEL先TG
唔好哂大家時間 ADD 完又唔入黎玩

要開咪
LF X 1 (可PT 踢CM/閘)
CM X 1 (可PT 踢閘)
LB/ RB X 20
GK X 1

球風 : 冇
陣式 : 4-4-2-4

球會氣氛良好
唔好介意隊波多人
最好咩位都識打下
球王性格 球霸就不了
希望大家尊重大家，同時亦都可以互相比意見
只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要 要開咪
歡迎新手中手老手勁人

亦會參加唔同比賽，
一星期至少可以出席4天
開波時間：通常夜晚10點後玩

telegram : wengerhoball

add完麻煩pm自己位置

pmed

NO PT

tg:Alcacer5b06
ST/CM